工程狗9k notebook求介紹

平時最重要帶返學校畫autocad revit naviswork
得閒可能會打下lol 如果支援到都想玩埋rb6
追過大學notebook ownership 個post
見好多人都推薦Thinkpad T480s i5同x1c i5
我見msi PS42 8RB都好似唔錯
大家會點揀定係有其他更好既選擇

另外幫fd問埋 相同情況 但係得7k
有咩好推介？

Dell g7

加8g ram,16g ram

Revit 14/16/18 用緊 TP25 行 ok，
之前用 T460 i7 都推得郁，但明顯有 D 吃力

CPU 最好用 i7，但 i5 也可。
一定要有 standalone display card (TP25 用緊 940mx)， SSD is a must,
Revit Model 唔大的話，8GB Ram 其實勉強夠食。

不過BIM team 同事就 差不多全部用緊 MSI。

Revit 行到的話，AutoCAD 只係碎料黎。